你唔服北京政府權力 要做自己一套 即係港獨姐

北京講得好清楚，香港既政府權力，就係人大賦與，而且你個基本法唔係保障你，係保障佢，唔係限制佢，係限制你。所以佢有釋法權，同埋講明基本法附屬中國憲法。

你唔服呢點，即係港獨，你另立一個法統同民間政府 whatever 就係港獨，係呀，港獨呀。你地成日話唔可行果樣野。

但你地其實根本一開始就做緊港獨，你地只係以為自己唔係。

成日話叫不醒裝睡的人，你唔面對基本法既基礎立論，理解到基本法實際係乜春時，你咪就係裝睡的人。

講多一次，你否定香港係北京話事，你已經係港獨。你點一廂情願解釋都無用。